有冇邊個台嘅寬頻上網有得同CMHK對撼

唔想用CMHK
但老母死都話用
佢想簽1000M $68一個月
係咪真係冇台夠佢打

網上行 / NOWTV最新優惠

直接搵我查詢 • 專人幫你跟進

WA:

TG:

HGC broadband

光纖入屋低至
$69 100M
$89 1000M

另有其他計劃及其他資料查詢請 telegram：

( Nokia Modem )